3070 用緊2k 75hz mon

岩岩砌完部機 好似哂左張卡

又係你

佢好出名？

砌一部機砌左2日

慢工出細貨

你起佢底咪知有幾細

起咗, AMD咁細

我垃圾

21:9 咪好D囉

換2k 144/ 4k 60

幾可愛呀 唔好笑人啦

ssao/dsr

咩牌子 ? Lenovo?

lg?

Aoc

請多日大假換mon

俾多少少，sony 48" oled tv

信我 俾多少少上CX 52”

我兩個禮拜前都第一次砌機
仲要係itx
只係用咗4個鐘
3700x+3070+32gb ram

你開隻3A GAME特效全開睇下先講有冇哂

仲未down game 未有靚cooler唔敢玩住